[TG] Avalon Spyfall牛頭王Dixit 遊戲Group

以前同中學同學用Telegram個陣只係得狼人玩
估唔到過左一段時間 狼人都已經多左咁多新角色
仲新出好多唔同既Bot 有唔同既game玩
好可惜 大家成日各有各忙 要返工要返學
唔係成日聚集到人可以閒時玩一舖Game
如果你都想玩Game可以放鬆下就一齊加入啦
包括有avalon, 31點, spyfall, 牛頭王, dreamers 等等

想入可以pm我

就收工了

pmed

自推

可否觀戰？ (唔識玩)

ok 呀